有冇啲bass特別勁嘅歌好介紹？

因為近排買咗個新耳機，所以想搵啲bass勁啲嘅歌試下個耳機，有冇巴絲打有好歌介紹？

muse - hysteria
uprising

利申 少聽強bass歌

買咗邊隻？

Btw 樓主想聽bass ( low end ) 勁 定係點

心急人上

啱啱聽咗係唔錯

窮撚買左shure se215

大概係呢種

上網搵吓pink noise 喺se215播吓先
無咁快開到聲

呢兩首算唔算？ 以前返工間舖日日播呢兩首試喇叭